雖然其他電子書閱讀器也可以處理pdf文件，但亞馬遜的Paperwhite沒有口吃或格式化問題。 Stan Horaczek | 2021年9月7日|大眾科學 
 沃爾把球拿上來，勞爾·內託在他的視線範圍內，他結結巴巴地邁了一步，加速，把球移到身後，然後用左手把球進了。 約翰·沃爾在奇才隊對陣的第一場比賽中擊敗了艾娃·華萊士，2021年1月27日 
 賈馬庫斯有口吃，他們用繞口令嘲笑他。 多年來，賈馬庫斯·克魯斯試圖獲得一個新的腎臟，但公司醫療保健的阻礙| 
 無論你要去哪裡，在不改變你的步伐或失去你的動力的情況下，這個遊戲都需要小口吃步和大跨步。 在沒有舞池的一年裡，西奧·帕裡什知道前進的道路 
 過場動畫毫無停頓地彈出，我花了12秒多的時間從菜單進入遊戲本身。 電子遊戲在PlayStation 5上的感覺不一樣了，這是一件好事 
 但是，儘管摩西在他的餘生中有明顯的口吃，他還是活了下來。 喬恩·斯圖爾特和《會見媒體》將會是一段不幸福的婚姻 
 有時電視和電影中會像口吃一樣使用f字或b字。 《副總統》是詛咒凱文·法倫(Kevin Fallon)的一個F*@king大師班 
 他身材瘦削，留著一縷山羊鬍，結結巴巴地解釋著那天發生在他身上的事情。 照片揭露俄羅斯訓練的基輔殺手|傑米·德特默| 2014年3月30日|每日野獸 
 他是一個14歲的男孩，在芝加哥出生和長大，患有早期小兒麻痺症留下的持續口吃。 從埃米特·提爾到喬丹·戴維斯，黑人青少年愚蠢而致命的恐懼|約書亞·杜布瓦| 2014年2月9日|每日野獸 
 也許在這個問題上，媒體和職業體育只是落後了國家幾步。 傑森·柯林斯因出櫃而受到媒體的熊抱霍華德·庫爾茨2013年5月1日每日野獸 
 四個擲彈兵開始有點口吃; 但他們給了對方一個暗示，衝上前:“俘虜?” 弗里德里希二世的歷史。 《普魯士》卷十二 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 看看這些報告:公告令人困惑; 評論糾纏在一起; 後者結巴，前者結巴。 世界經典精品，散文篇，第七卷(十卷)——歐洲大陸I |多種 
 這就好像是兩個人在說話，一個是快速而清晰的音節，另一個是結結巴巴的。 《山中的異教徒》查爾斯·內維爾·巴克 
 他的步態是慢吞吞的小跑，說話是急促的結巴。 鬧鬼倫敦|沃爾特·索恩伯裡 
 迪克不會拼寫自己的名字——回答問題時總是結結巴巴的。 阿維爾·羅薩·努切特·凱里